頭肩頸膊腰痛

求推薦

1

Rip

2

屌你老母

？

天生體質弱
砍掉重練

0

反彈

反你個屎忽窿

好撚痛啊cfu

... no

認真答 做下運動

有做下 腰係職業病
頭點做

7.7

求床褥/脊醫推薦

我

最近咪有個廣告 一舊好彎咁嘅嘢 自己去搵下
日日都睇到

去鬆龍根

你做咩

咩嚟

幫人鬆得唔得。。

岩岩返到屋

搵唔翻個廣告 見到再同你講

屌 關咩事牙

巧 我靠晒sis了

mo
分享下me既喜悅

恭喜你順利歸家

類似咁樣嘅嘢 日日都見到佢 好那煩

好撚正
屋企有一塊

雖然睇落係膠post...

好多人都係肌肉無力姿勢又唔好
唔係太嚴重既話
跟住依條友做練返好D support肌肉就無咁易傷

入完呢個post 好似都有啲痛

扑嘢能醫百病

威

點解我未見過

真？

thx

幫我

有咩咁掂？
有興趣

Lmmmm

脊醫可能會幫你鬆關節，但你問題似係成條脊柱既肌肉都廢晒，脊醫唔會叫你做訓練。

改善睡姿比換床褥更重要。

至於上面留言果舊野既作用係幫助伸展腰椎，係有用既但只係治標，學下上面條片咁做返啲訓練先真正可以幫到你。

嚴重啲講，假如頸椎或腰椎既姿勢真係太差，長遠會形成骨刺同神經壓迫，到時後悔就太遲

點改善睡姿？搵嘢綁實自己固定？
我瞓醒就側咗一邊 但瞓嗰陣平瞓
個頭又點擺都唔舒服

首先枕頭係要support到成條頸，然後要注意個人會傾向邊一面，通常果一面既肩頸肌肉張力會較大。如果側身訓而上面果隻腳容易曲左係床上面，咁即係扭住左腰椎，可以用攬枕或者枕頭support下隻腳。
但係姿勢呢樣野唔睇過真係好難講，只能夠話盡量做下類似瑜伽呢啲拉筋同協調既動作。

當幫你條腰拉筋囉
托撚住

扑你

好 when

就today啦， 病向淺中醫

我病重點睇

咁就要扑多幾劑啦

處男值錢 唔好亂破處

過咗廿歲仲邊有處女搵

少唔係無

咁都要識到同溝到先得㗎而家停課向來女
有嘅，琴日無啦啦ig有條女dm我但係個樣
肯定係處

有無咁饑渴

可能我太靚仔掛

我話你啊屌

差唔多七年冇拖拍啦屌
仲要錯過咗兩次出pool機會

... 你30幾歲？

... 慢慢嚟

grad埋就真係唔慌唔慢慢嚟

連登大把人grad咗先有 好似

一個唔好彩返工嗰度女都冇條有條撚咩
我份人自尊心太強，用唔到膠友app
會覺得好折墮

多啲gathering囉
本身多frd異性緣好根本唔會怕

miss咗ocamp
大學啲frd9成仔嚟
女嗰啲又冇興趣

無興趣咁唔關grad唔grad事啦

咁都要啱feel先會去溝㗎嘛
我唔係啲隨便嘅人
3年u life淨係遇過3條女有feel，一個曖昧過，兩個有仔

等啱feel女溝